[低調] 返工裇衫西褲應該點襯？

有無巴打可以講下顏色佩搭

成身白色著撚到結婚咁 實冇死

同問 係邊度買好?

馬沙

黑色V領冷衫係邊度買好？

日日全黑 著到出殯咁
方便幫腦細做忌

鏗哥入client做呀sir未

入 Msc 做學生

淨色襯花襪

搵人去做條西褲啦
貼身先正

要著jacket既話玩袋巾都唔錯